{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055703",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60841&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨앤뷰풀빌라"
    },
    "text": "ペンションはペンションの前の七浦海水浴場に位置しており、全客室オーシャンビューとなっています。 周辺には月浦駅と東海線があり、車を利用すれば2分以内にアクセスできます。 徒歩では月浦海水浴場まで数分かかります。無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。 駐車も可能であり、ペンションの送迎サービスも提供します。 プールビラのぬるま湯も無料で提供し、屋外プールは7月初めから8月末まで運営し、天候によって変動する場合があります。 バーベキュー設備もあり、炭やグリルを使用する場合、追加料金があります。 客室内では火災危険物質の使用はできず、動物の立ち入りや未成年者の同行はできません。 ゴミは分別し、指定された場所に捨てるようにしなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営もペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは七浦海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "月浦駅と東海線が近くにありますので、車を利用すれば2分以内にアクセスできます。徒歩でも月浦海水浴場まで数分です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。また、ペンションの送迎サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは7月初めから8月末まで屋外プールを運営していますが、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備がありますが、炭やグリルの使用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制限事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできず、動物の立ち入りや未成年者の同行はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営状況はどうですか？",
            "answer": "プールの運営はペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 379
    }
}